原來銀河死左, 咁gfriend以後仲有邊對淫大髀好J?

橙

Yuju

矛人回

屌你老母

屌你老母too

點解死左？

唔知, 淨係知佢死左

有好多種分析喎，有人話全後死晒，有人話淨係死eunha

咁簡單嘅野都有多重分析 其他人喊唔係銀河喊同埋攬住銀河個墓就知銀河一個死啦

有分析話佢地各自懷念緊唔同既人/事
然後六個人互相扶持
仔細啲睇yerin同umji其實係掛住阿媽/屋企人
其他人冇仔細交代懷念緊邊個

銀河可以解讀成懷念過去既自己
未必真係死咗

okok

/|||||||||||\
|| o | o ||
|| .. ||
|| _ ||
||\____/||